沈門師兄弟吹水暨拜師區 (2)

各位師兄弟，好高興沈門桃李滿門 ，祝大家長賺長有，事不宜遲，有請樣子大師兄用本門聖物為此區開光！

留名先

供請本門聖物

新post留名

多謝大C燈到240，今日終於輪到700爆上等食糊

新post留名，再提提新入門嘅師弟，本門最高指示係本門聖物阻力圖，逢阻必破，再加參透師父講話，即可在股海中同各門派爭雄，切記

熊軍終會戰勝歸來

沈家軍天命所歸
逢阻必破 一統天下

大師加周顯，呀顯顯 ，8360 強烈被瘋狂祝福

大師教路：大時代重臨？要睇真

過去一周大市持續上升，恒指上破23,400點關口後，雖然只是緩緩上升，但配合道指不斷創歷史新高，市場已有不少人相信了「大時代」已回來。

在全球股市持續上升的氣氛下，大家是否覺得大牛市真的出現了？若大家不善忘的話，去年八、九月的市況何嘗不是同一般模樣？當時恒指裂口上破23,300點阻力，接着日日升少少，持續了一個星期，最後上破24,000點之後，市場上不是很多人說這是大牛市嗎？結果就是連跌多月，下跌了3,000點。故此，今次是否大時代重臨？大家要想清楚。

利駿博重返上市價
半新股利駿集團（08360）於去年七月以0.64元上市，最高升至0.76元後反覆回落，昨日收報0.51元，仍處於上市價之下。現價計市值低於市場上創業板的殼價。走勢上，其股價於0.4元上下徘徊上落，橫行了一段長時間，近期成交開始增加，股價曾上試0.55元水平。

近兩日略為回吐，正好是吸納機會，上市後的短期沽壓已清，若以上市價0.64元為目標，有一定的上望空間。業績方面，公司一六年首三季轉盈為虧，因為有涉及上市的一次性開支，預期一七年盈利有所改善。現水平吸納，上望0.8元，止蝕位0.45元。

訊匯證券行政總裁 沈振盈（作者為註冊持牌人士）

首先是利益申報：我在上星期五，買進了兩百萬股「利駿集團」(8360)。
「利駿集團」成立於1999年，是本港室內設計及裝修解決方案提供商，在去年7月12日上市，招股價是0.52元至0.64元，獲得了15.29倍的超額認購，因而從配售回撥了共30%的股份到公開發售部分，因為反應理想，故而以招股價上限，即0.64元定價。
這股票有兩點值得提：
第一，它並非創業板新股通常的全配售，而是部分公開發售，很可能是交易所當局的特別要求。
第二，它幾乎擺明是啤殼上市的公司，幾乎連嗅都嗅出那陣「啤殼除」，問題只在於，它何時賣殼而已。
在它上市當時，市場氣氛並不佳，當日的走勢，只是略一衝破至0.76元，很快便沉至水底，當日收0.49元，申請新股者大多輸錢。往後它的股價向下，最低是在去年8月31日的0.36元，然後一直在0.4元左右徘徊築底。
突破點是在1月16日，大股東減持了25%的股票，在翌日，又有1.35億股的大成交，股價急升至0.55元。但在這陣火過後，股價回落，然而，這一次，價雖落而實堅挺，成交升了，股價也慢慢的升回來，上星期再次突破了0.5元的心理關口。
照以上的蛛絲馬跡去看，我可以95%肯定，它已經賣了殼。如果問我：如果賣殼，它的股價會不會升呀？
我會回答：炒股票嘅嘢，生死各安天命，我話知未來都係點你啫。我只能夠說，在細價股的世界，都係炒消息啫，有新聞多半(短期而言)是好新聞，沒有新聞幾乎肯定是壞新聞(no news is bad news)，賣殼一定好過不賣殼……
簡單點說，我買這股票的原因，是憧憬賣殼，另一方面，它只有2.5億元市值，downside實在很低，我判斷，值博率有七成至八成。
理論上，如果用殼價市價3.5億元，market過板交收，股價將是0.73元，由於阻力位是在上市價0.64元，要把股價打到0.73元，將要在0.6元至0.7元之間收齊貨，才能做到。
換言之，到了0.73元，要股價再上至1元，也沒有甚麼難度了……愈說愈技術性，就此打住，不講下去了。

放肆！

本門聖物到，有請各沈門弟子朝聖

240 都準備打交叉啦

周顯就吔蕉啦，呃稿費，同我哋師父平起平坐?憑乜嘢啊

重溫返先

周三（癸酉日）：天干屬水地支屬金，金生水之局，大市反覆為主，略作反彈。
周四（甲戌日）：天干屬木地支屬土，木剋土之局，市況震盪，大幅回落。
周五（乙亥日）：天干屬木地支屬水，水生木之局，持續弱勢。

爭少少就幫24000打埋交叉

好，再默唸本門口訣，禮成！燈燈燈橙！！！！

最高24005.10

屌好似喺財經台最快1001嘅post

沈門敢講係連登財經台第一大門派，唔使詫異

I'm ready

24000? so easy

破！

拜見師父及各師兄弟

師傳

大師係咪話止賺

要記考凡事以實戰理論、三點九為首，只在大師淆青無野講之時，先睇吹水...風水大法。

388去到201，師父係咁意「主力」沽吓都唔得了

略作反彈 = 升300點

明天"大幅回落" 係咪要跌夠1千??

大幅回落（上升）一千點

師父個頭殼寫咗個「淡」字，一日唔洗面唔使驚喎，期貨又好，動物又好，正股又好，窩輪乜乜柒柒都好，把握買入點數錢數到手軟啦

跟據入室弟子樣子兄：

阻力圖>實戰理論=午間=三點九>風水

有錯請指正

師父！弟子想買部macbook pro 扮文青溝女呀！

正確，聖物就係聖物，師父唔出阻力位冇得講，一出刻咗去阻力圖，就四個大字:「逢阻必破!

近排都無咩post可以1001。大師熱

加送多隻DW2隻，一隻自己，一隻食女

唔要DW 要AW 得唔得呀師傅

作為外門弟子
入黎參拜下掌門師傅

有師傅，唔好話買MacBook ,買樓都無難度

越來越有白蓮教Feel

挾注熊挾倉挾上32000

應該要番年份，咁就可以同上年果張放入沈門博物館珍藏。

萬里長城長又長

叫樣子大師兄賜你口訣

本門相識詩句：萬里長城長又長，我的尾水比它長。
本門相識手語：數字三，二，零，零，零。

btw 大師兄張阻力圖可唔可以每個位都mark 一mark 日子

太過花兼唔夠位

以前有張大師阻力圖係mark好日子
再同恆指圖overlap
係咪失傳咗？

24000 喇大師有咩指引

rsi76

當年各種師兄弟慘遭滅門
最後連聖物都徒傳埋

大C半注淡倉豪瀨1000點啦

好！
傳各位有志拜師之各路義士
本門祖訓、手語及詩句

點解呢位師兄會知？莫非你係師叔？！

樣子兄帶兵帶得好

係師父嘅微笑呀

大師今日出左意旨未

師父
樣子兄

破左24000 係咪有10個處女賞俾大家？

等睇新阻力

未出午間教路
師傅個嘴被人摑到好撚腫
無心情寫掛

去咗醫院縫針啦，爆晒光，有啲師兄弟掌得太大力啦

樣子兄：師父比人愈鞭愈撚high

本多終勝

師父鍾意SM?

依舊睇淡？

沈家軍依家氣勢如虹

師父半注熊走咗未吖?

大師話睇淡唔等如造淡
但係可以買少量熊

我慧根唔夠
解讀不能

為左偷步慶祝進入大時代2.0，決定買700牛

書左12000$ 買左熊

師父未消腫，講到1999,不過佢頭殼頂個「淡」字出賣咗佢

升得快過火箭

逆天而行，妄想戰勝大師燈力，下次唔好

大師我等錢洗呀 快d出阻力位啦

返去抄「實戰理論」同「三點九大師」各1000次

又坐火箭升到爆廠

師傅仲未有午間

信大C冇窮人，又有餐好嘅食

噚晚師父比錢我兩公婆食乾撈翅同鮑魚

大C今年比錢我下星期去日本豪食

師父對我哋真係好 有火棒佢一個人接，叫我哋走先

師傅真偉大
不愧為一代宗師

我見講加息。諗住回一回先再跟大師步伐。點知

五行估股話過聽日大跌 而家咁款仲有無位跌

師兄信念不足，跟住師傅打後既指示，好快返黎

等埋三點九再睇

以實戰攻略為準，五行估股只係參考

屌隻941好配合 大師

耶倫做到月尾就掃帚佢，師父仲J緊加息，噚晚仲話肥仔金隊冧大佬正男有暗湧，我幾驚成支核彈射去中環呀

2萬四都破埋，就得徒兒為你搖旗吶喊助威

可惜941d熊仔同put唔識升

師父驚到冇新阻力位?

三點九先有應該

希望3.9有新阻力位，破完阻力位個市好似冇乜動力

好希望師傅可以講：肛交所夾完啦，大家可以全力沽

搞到我都唔識入市

【三點九沈大師】大師：港股挾唔起（Feb 14)

尋日師傅神喻又中

你唔係咁撚睇小我.jpg

原來有咁勁嘅大師，而家二萬四都破埋先留意到大師是否太遲？

師兒知錯了

師父: 燈力足以影響全球，幾時嚟都得，入門等大師兄傳口訣同手語

見到各位師兄弟盤滿缽滿，真係多謝大師咁錫我地，我都準備去日本，希望大師再比多d 少少水腳。

師父一諾千金！
收市後你洗定賓周！

有本未算遲，加入沈門，為各自既目標努力
有師兄弟想買車
有師兄弟想買樓
有師兄弟想買春
有師兄弟已買撈
有師兄弟已旅行

同大師對賭，輸1,2次咪豪俾佢
我農曆新年後先加入沈門
暫時已袋8k輸1k

Sorry！刀劍冇眼
下次小心D

Gamel 師弟入門雖短，卻青出於藍勝於藍，知道間中都要比下面比大師抽下水買個面包食，致富之路指日可待！

今日941都可以逆市跌，師父真係神人呀！

要以《21900沽左，你問我答》為鑑！

等左咁撚多日
今日呢支棍就似樣喇！

用幾多買幾多全部師父嘅，師父講過: 大撚把錢、使唔撚晒，徒兒門盡情揮霍，啲單比晒我!

留名入門，拜見各位師兄！還請師傳指示後市方向

密切留意本post,等3:45師父講嘢

天有光 沈家弟子導我上路
風有聲 沈祖大師邀我作浪
唯獨我 播導這城邦說正道
誰在笑 長夜伴著指數急升

萬劫不改的眼光/萬劫可解的配方
拿著帶鮮血罪狀/垂範亞洲建共和
用最浩瀚的筆告狀/白鴿左膠紛紛告狀
哪怕像螳螂橫著臂/美帝在重洋尋代理
對坦克猶如煉鋼/為叫中產離地幹
為國家 我捨身去擋/念眾生 我出山救港
天有光 夕陽在催促要靠岸/黃洋達 默含櫃通開拓血路
風有聲 傾聽默想怎去破浪/孔誥烽 知我所想宣我盼望
明或暗 信念如舊清澈恬靜/無待了 喊六四情花太惡毒
寒或暖 赤了丹心流過血汗/明敵我 誓撐毓民朝拜教座
萬勸不改的國邦/踏破關中出四方
拿著鐵腕與慾望/華夏已遭赤共亡
磨了最惡的刀對望/無法矯枉的鬼角落
你已在悠悠長夜裏/我教育文明倫理
習慣宰殺如暴漢/眾港奸再誣衊我
忘掉地獄的火 有多燙
民主會戰勝歸來/城邦會戰勝歸來
民主會戰勝歸來/城邦會戰勝歸來
白髮斑斑情意深似海/頌讚自治神聖威四海
若化石仍殘存著愛/用怨恨才同仇敵慨
一刻霸佔的青苔/香港會勇武起來
鋪天蓋/講普世
蓋不住世代/保不住世代
民主會戰勝歸來/猴子戲七一招徠
民主會戰勝歸來/城邦派正氣開來
後有巨浪承接這變改/道法諸天佑蔭這變改
若世上仍流傳著愛/誓殺滅蝗蟲全為愛
即使軟禁斗室內/即使戰鬥鍵盤外
我自由與天地同在/我陳雲與天地同在

嘩穿返落黎，好想入牛，但係又驚師傅3點9轉向

大師著燈

開始跌跌地

就係驚師父䡛呔
所以先回番D引佢落疊

風水黎料？！

要對大師有信心，打面都要抖下氣。

有道理，師父咁一睇又入半注熊

10大名家搶先教路：沈振盈話勿輕信牛市重臨
02月14日(二) 20:34
1、訊匯證券行政總裁沈振盈在東方產經「大師教路」專欄表示，在全球股市持續上升的氣氛下，大牛市真的出現了？若大家不善忘的話，去年8、9月的市況何嘗不是同一般模樣？當時恒指裂口上破23,300點阻力，接着日日升少少，持續了1個星期，最後上破24,000點之後，市場上不是很多人說這是大牛市嗎？結果就是連跌多月，下跌了3,000點。故此，今次是否大時代重臨？大家要想清楚。

如無意外，今日應該有1000億成交。
大師呼風喚雨，真係神人

追388

【三點九大師】大師：我唔信係大牛市開始

師兄弟們放心追牛

三點九大師】大師：我唔信係大牛市開始（Feb 15)

開始識買了

大約講咩？
上緊堂唔方便聽

未有錄音，有標題都夠殺食

弟子即刻call

買左熊點算

聽緊錄音
大師：夾完打完靶，我咪高位再淡倉過

哇屌 加埋五行估股 今鋪仲唔fatfat

Strong hold!

止蝕放啦，仲問

記得入返牛

玩到咁大

大屍連MPF都轉緊做保守

大師越玩越大 弟子越賺越多

好多師兄弟黎鞭插大師

錄音：我到依家都唔信係大牛市大時代既開始，反而應該係大牛市既尾聲囉

已經尾聲，咁開始係邊？

蝕3格走人先

鞭 係支持

牛熊證 創業版 窩輪孖展都可以揀

賴野，聽日爆升，隻中移動put凍過水
好彩頭先食完2轉，再追返同一隻恒指牛仔

而家先開始

大膽 睇小師父 師父點名中移動 你夠膽話凍過水？

等等
師兄你聽唔出玄機了

“大牛市的尾聲”
即係師父扭屎忽花，九曲十三彎之後，靜雞雞暗自承認左而家係大牛市。

比我講中
師傅左支右絀
技窮了
終於轉太

坐這山, 沽那山, 破頂達成

唔是掛

屌你 一放就升 玩我咩

唔驚 師父話係牛市嘅尾聲 咁清晰無問題嘅

五行估市加三點九，博多鋪

中移動係就係跌
但係中移動既put好離價
我已經懶左2次野，好彩我有set止蝕

頭先已放中移動put，今日0.092入，0.098放
今晚可以去打邊爐

師兄弟記住，嚴守止賺

"大牛市既尾聲囉"
問題係, 之前大C幾時有話大牛市出現左??????

5-10%就走一轉 回少少再追，走多幾轉
入袋先係賺，帳面蝕唔一定最後會蝕

召喚樣子大師兄解話

大屍出埋強積金減磅大法

神既指意

道理等同師父一直唔買貨，但每次升都叫減磅，無中生有。

大師兄

又加餸

每次加餸既夜晚，我食飯前都會先敬一杯俾師傅

好似死左咁

信念不足

大師為十九大開會，不惜孔明點燈，以折壽換大牛市。徒兒非常感動，國家強大唔會忘記你。

昨晚我都驚388牛會死，不過對大師有信心。
你信念不足，唔好話跟大師。

玩到咁大，大牛市

"大牛市既尾聲"

升哩嗰1千幾百點尾水就散架啦

師父徒兒好滾動

放左隻股執得1k左右

真男人！真英雄！真漢子！

認真。
極有可能。
無大牛市，何來大牛市尾聲先？

師傅講得出大牛市尾聲
即係技窮終於轉太
承擔牛市大升浪

走鬼呀

我都放左隻941熊，有百零蚊賺
但隻熊真係唔識郁

師兄我明白你感受

中移動冇隻熊/put係比較貼價嫁

大家唔洗拗
一切等沈門聖物顯靈就知道

定啦，之前師父28000唱好唱到22000，最終都肯認熊市喇，但係日日話要博反彈，博到18000，到佢終於睇淡喇！就升到而家！最接近神既男人！

有無人知祝福last幾耐.....
三桶油畀佢玩死晒

走你條毛咩，d大媽都未入市點跌？

二師兄

不過講真，無新阻力座係有奇怪

聖物幾時再顯靈

對師兄毛毛聲架咩

點呀！師父
今日成千億夠唔夠力度？

當大師呢兩星期無咩提上落市
就己經一早暗示咗大單邊
所以大師先話而家係大牛市尾水

上星期得5百幾億升市
大師就話無力再上
今個星期即刻黎個千億成交

小，佢會話易被人操控
多，佢就會係假象係尾聲

2015每兩萬六㸃叫人長線入
今日得個兩萬四就連MPF都轉埋？
徒兒佩服

「公元2017 年2月15日，請當各位沈門弟子熱烈慶祝《大師情人節後第三千二百六十九次派錢之派到二萬四》叫g 既叫g，去旅行既就買車又買船。突然個天漆黑一片，風雲變色，從天降下一舊巨石將要直插沈門寺屋頂。電光火石間，沈門第一號猛將樣子兄（字朝偉）唸出失傳而久既沈家黑魔咒『萬．里．長．城．長．又．長』，巨石上面紅色既火焰馬上變成綠火，然後爆開，化身成為一份石碑。

一眾好奇既師兄弟即刻走前睇過究竟。上面刻著詩句『我晤L信係天牛市既開始囉』，大家跟師父搵食多年又點會唔認得師父既語氣同錯字。『嘩，屌！今次發啦，大師又睇淡！我幾時都話無跟錯大佬，師兄弟今晚叫雞我既！！！』

正當個個都討論緊叫坨地定洋妞既時候，大師兄突然打左個結印『👌✌🔆🔆🔆』然後反轉個石碑見到後面寫著下聯『計我話就係大牛市尾聲』。沈門由紅館頓刻變成圖書館，而沒法避免股壇亦將有一場腥風血雨。」

收市入左少少牛 聽日魚翅撈飯

的確，師父連MPF出埋
一場腥風血雨在所難免

連名都改埋，抵你發！

驚條毛，師父未洗面，個淡字仲係度，最多中一棍，當豪比佢，爆上242企穩就有阻力位㗎啦

樣子兄
你拎起碌六點半棍
想兜頭歐師傅？

Ok
我錯。
Mpf都改撚埋。
堅淡，淡到已經條脷無撚哂味蕾

留名

「VicF 師兄一早叫左你唔好打面架啦，宜家師父嬲啦 」「咩wo，又係大師兄話師父鍾意比人鞭插架嘛... 」「我d G 呀！... 」呢刻既沈門尤如一盤散沙，大家都被師父既美斯轉身嚇到尻縮，情況一片混亂。呢個時間就只有身經百戰，由高登時代殺到連登既大師兄坐係到沉思。

究竟大師兄係到諗緊d 咩，唔通宜家既場面勾起佢當年悲痛既回憶？會唔會令佢諗番起曾經出生入死果班師兄弟，同仲有大師兄既大師兄...

沈門演義

師父份MPF仲有幾錢?佢咁玩法啲錢好易冇晒㗎𡃓? 作為咁出名嘅投資大師搞到諗MPF真係肉撚酸啊屌

臨老過唔撚到老

師父最新投資大招，以前未見出現過，就係: 鬼影MPF轉會大法!!!

下晝市去左開會無走到隻牛呀師傅

呢招真係要收錄 真係估你唔到

對大師無信心？！

你做乜姐，師傅用左鬼影MPF做淡大法
聽日同五行估股一致，會爆升啊

大牛市尾星唔等如確認升浪？

係鬼竄MPF轉會大法

師父連MPF呢條底褲都押埋落去做淡友，用心良苦，都係想徒弟生過得好啲

係skip左"確認升浪"
師傅：個升浪已經完左，你問我幾時開始？我點Q知，總之就完左，END

大C準備老底都擋埋佢，盡力一煲

一切早有預兆

多謝師父！多謝師兄！
個心定番哂

師傅有終極一招，本多忠勝，瀨足10000點，食返1000點都叫賺

連索羅斯都贏過嘅師父，折墮到去玩MPF，我諗索大師都伸咗條脷出嚟，諗:「呢個就係曾經贏咗我嘅沈大俠，玩MPF，乜攪到咁嘅撚款啊。」

冇撚錯

VicF師兄又摑師父 大師嬲到鬧我地話佢燈神。

開市接左隻牛 dh走左 今日估dh好彩中左
回返一百點又入過 上返左隻半注留半注過夜 無乜信心

如果........如果大牛市升撚到五萬點
跟住大插一半去到兩萬五
咁......咁呢D係咪叫：偷雞唔到蝕渣米呢？

師父已經豁出去，要玩鋪大嘅！

摑小啦屌你
目無尊長
話撚哂都叫師傅呀嘛

講得啱，sor啦，師父

一陣師父頂唔順就確認聲浪

聽朝實戰黎個720轉身

唔好呀屌

唔好玩咁大啊，最多我將早已忘記嘅MPF跟師父落注，都有幾十個㗎

師父連mpf呢招都出埋
已經再無回頭路

葉底藏花無數
夢中踏雪幾回

(一代宗師偉仔把聲)讀白：
豪瀨，只有眼前路，沒有身後身。
當我連mpf都押落去做淡，
我只有眼前路，沒有身後身，回頭無岸。

拜師前，我見好是好，見淡是淡
拜師後學到，見好是淡，見淡是好

現在的我，我見好還是好，見淡還是淡

恭喜大師功力更上一層樓

江湖上有一說，沈大師嘅「千金難買一聲漲」見到嘅已經訓低晒，一旦師父講「升」「漲」就要後門閃人，留低佢自己埋餐廳飲飲食食條數，唔走嘅全部要仆街

我醒起倫師兄果篇屈蛇
沈家軍真喺能文能武

為左表示我對師傅既信任，我今日我已經all in 哂

有慧根.jpg

【大師點睇】沈大師：唔係大時代 趁高位減磅！

大市Hea咗近一年，市場終於有返啲朝氣！恒指今日上試24000，成交破千億，七隻藍籌創52周高位，大市充滿正能量！不過…沈大師就唔係咁睇…

「呢個唔會係大時代！」沈大師再一次重申，港股近阻力位，但氣氛使然，個勢仲推緊個市上去。「我覺得距離上面不遠矣，但上面幾百點我估唔到會唔會到，再樂觀嘅，恒指去到24500點至24600點都得，但呢幾百點我就唔博。」

所以，佢就建議，第一，除非對沖，如果唔係唔好輕舉罔動去做淡倉！第二，依家唔係去加貨，而係要高位減磅，「依家追貨其實係危險，外圍越來越危險，但當然大部分市場睇法唔係咁。」第三，策略上可用淡倉做對沖，唔係齋沽。至於內銀今日瘋狂挾高，大師就話：我低位一路叫買，依家升咁多，要搵位走！

留意阻力位

生果報話師父一路低位叫買貨，咁388係185,186算唔算低位? 又做乜叫人去沽?

短期HSI上到25,000絕對可能，師父已經暗示阻力位係24,500及24,600，各位師兄弟放心，另請大師兄核對阻力位，確實無誤嘅話請刻喺本門聖物----阻力圖

24600

但佢叫人唔好做淡倉

大師知唔知自己講緊乜

佢叫人做淡倉「對沖」,因為「喺低位叫人掃咗好多貨」，唔好凈係做淡倉一味沽，但呢輪冇見師父叫人買貨，呀，有,941中移動，低位啩?

師父啲貨減極都咁重磅，究竟佢有幾多貨?

佢話個勢會繼續上 搞到我想沽 但佢又話246會有阻力位 搞到我又想call 應如何是好

大師幾時有叫人買過貨，一定都係無貨減磅。

即係chok上chok落，中間有機會比佢回一棍，當豪比佢囉是撚但啦

中移動941「低位」追落後，仲有隻中國財險

代大師兄貼返佢更新咗嘅阻力圖，已經確認阻力位

拜一拜先

大師話唔博

估唔到除左SM, 原來大師都鍾意玩老強

等我即刻搵個位call張期先

要我炒上交火捧比人接
呢D臭錢我唔要!

沈門師兄弟post一日就推二百幾個，財經台之冠，確認係第一大門派絕對有說服力

大C記錯舊年頭叫人買貨，個陣20000點
之後跌到18300反彈，J足半年正如筆者所料

今期由選Trump到依家都係等，靠邊站，邊有叫人買貨，半注比人夾到時空交錯

我記得之前有啲巴打屌柒MPF
話簡左低風險都升市蝕錢，唔通操盤既係……

大師呢排咁癲，我懷疑佢講緊二萬六果陣叫人買既貨。

大師成日mon 住我地個post ，真係有acc 都唔出奇...

炒股最高境界就係炒MPF，每個月有錢入去，無限資金，炒極都有，師父呢招第一次show出嚟，師兄弟有福氣

諗諗吓師父玩MpF係啱嘅，50%顧主供嘅，只要唔輸過百份之50，本金依然係度，輸極老細都要供死會，驚條毛啊

2015，師傅豪瀨八千點。年度總結，兩個字：瀨野。
2016，師父抖一抖氣。
2017，師傅玩mpf。
2017年度總結應該係mpf三個字

屌
迷底已經解開

但大師係行政總裁...即係

幾個股東，師父識計縮骨數嘅

借貨減磅=借mpf 減磅

賣弄財技 和你寫進日記
我記得 那天成為弟子
試過震倉 完場前仍然彈得起
誰亦為你我堅守止賺掌聲四起
一起來期待勝利 得你全程來打氣
誰及我拚命 那個要暫停
聽你發號令 全埸充斥歡呼聲

繼續淡 全力淡
無懼每個對手招式多誇張
不怕跌傷 要用你手創造 我理想
無論沽 無論購
無論哪個領先都不必慌張
只管再退守 決心奮力圖強

對付你 攔截你
還是＿ ＿ ＿ ＿ ＿ ＿ ＿ ＿ ＿
將我領土 六個鐘裡儘量擴張
仍舊控 期直上
來日我與你＿ ＿ ＿ ＿ ＿ ＿
請給我信心 以衝勁做能量

根據積金局的統計，2015/16年度，強積金供款人及其僱主全年合共供款487.2億元，但截至3月底全年，強積金的資產卻蒸發了509億元，即是供款人全年「白供」強積金之餘，還要倒貼。以全年度計，強積金合共蝕8.2%，是繼2008/09年度金融海嘯（該年度的回報率為負25.9%）之後，表現最差一年。

其中，蝕得最多的是股票基金的類型，過去一年蝕13.5%，混合資產基金類型則蝕6.7%，僅有債券基金的種類錄得正回報，但回報率也只是1.2%。

由於蝕得最多的股票基金、混合資產基金，合共佔去強積金總資產約八成，以致強積金全年勁蝕8.2%。由於過去一年表現差勁，自2000年12月強積金實施以來，強積金的平均年率化回報（IRR）進一步拉低至2.1%。

儘管百萬計的強積金供款人損手，但負責管理強積金的受託人繼續袋袋平安，穩賺不賠。截至今年3月底，強積金資產滾存至5926億元，以積金局披露的平均基金開支比率1.58%計算，強積金受託人全年合共走93.8億元，再創新高（見下表）。

《立場》統計強積金實施16年，強積金供款人的回報為997.8億元，但16年基金收費總額就高達730.58億元。

師傅出依招鬼影MPF大法
係唔係想話俾我地知…
佢蝕得起，想問我地夠未？

夠未.jpg

2016都唔算抖,年頭年尾都各被摑一巴
只係呢D兩三千點碎料我廢9事同佢計

呢句廢9事同佢計我j左 大師兄型到

蝕老細供嗰份啫，師父冇拎真本，老細無限注資，佢呢招令我諗起少年時代嘅賭神高俊成名絕技： 「遇強即屈，借花敬佛」

2016版阻力圖
可惜打唔到大佬

希望大師今年認真d

點解今年個圖冇大佬既？好想今年打大佬！

二師兄又黎實戰倉？

師父指示我去飛田新地為各位師兄弟先行探路，今個星期我會先平晒倉，二月鳴金收兵三月再戰！
我要幫大師兄係飛田新地揾個同baby一模一樣既日本妹！等我呀！大師兄！

二師兄玩得開心d，等報告。

二師兄 沈門師兄弟等你好消息 遠行萬事順利
記得買手信俾師父 佢份人好撚小氣

coming soon!

二師兄,要搵baby唔係應該去韓國咩

【股壇串到盡】特朗普令人欽敬（沈振盈）（第111期）
2017-2-15 19:00:31

當全世界都認為，特朗普乃狂人一個，做事離經背道，不依常理出牌之時，實際上，了解其內心世界者，又有幾人？

自其開始競逐成為共和黨的總統候選人，其言論已經頗為「出位」及「惹火」，兼且具頗大的攻擊性。有人認為佢歧視女性，有人話佢種族歧視，亦有人話佢會將美國推向保護主義，引發貿易戰。然而，當美國公民被「政客」玩弄了咁多年，自然是心中求變。結果，美國總統選舉爆出一個大冷，特朗普當選！

狂妄而特立獨行的「侵侵」，一上任就一顯其狂人本色，接連發出行政命令，弄到民怨沸騰，示威抗議之聲不絕。然而，在輿論一面倒批評之下，似乎未有見到有言論支持他的行為。一個透過「真普選」制度選舉出來的總統，未就職就已經引來評擊，近代也絕無僅有。當然，他所推行的政策及措施，確實不為世俗所接受。但在號稱民主大國的美國發生此情況，確實是一個諷刺。

「侵侵」的做法是否有錯？其實真的沒有。他競選的政綱中，早已清楚明白地，提出了「美國優先」的路向。既然他能夠當選，自然要信守承諾，要找數。其實侵侵是一個言而有信，言出必行的總統。他見到香港梁特首，臨下台前不斷被人追討找數，佢還敢不立即行動，儘早找數？

號稱「民主國家」的美國，總統找數是很重要的。大家不要錯怪「侵侵」，他現在所做的一切，皆是要向選民交代，此點實不容置疑。所以，大家不要錯怪可憐的「侵侵」，其實他是一個好人，是有擔當的總統。自其上月正式就職後，他一心為國為民，萬事以美國利益為優先考慮，確實令人欽偑。世人反對他，其實只是大家不理解他而已！

師傅做乜會讚侵侵

師父咁樣擦杜林普對鞋，以轉移大家對佢玩MPF柒咗一事嘅視線，本意係好，但美帝同佢冇兩句，唔使出力咁燈杜Sir呀?

今日劍指24600

700勁假209.2

師父個專欄名改改，《股壇柒到盡》比較適合，大家同唔同意?

肛交所好似冇乜力

放肆，師傅冒住生命危險洩天機既心意徒兒唔明白咩

瀨野……尋日入錯左700put唔係call

我仲以為入左call

師兄失策喎

好彩尋日中移動put止賺左，師傅話大時代已經完
姐係今日應該係大時代開始，全線綠油油

師父自己只係食左100點迷你熊
兩千點留比我地食
你仲要咁話佢

我怪中銀既錯，2017年啦
web2.0啦，佢仲係得入number冇資訊

唔緊要
[img][/img]

男人點都要瀨下野
否則人生很無情趣

VicF 師兄洗唔洗下下串到師父一棟都無
俾d 面師父好喎，淨間搞串個party 佢確認升浪就無謂啦

師父睇市異於徒弟，一星期前大市成交約8百幾9百億，噚日啱啱過千，大市升，雖然回咗但買盤仍然多，股票未全面普升，唔知點解佢話入熊，係咪想震我哋徒弟啲貨出嚟比佢執? 師父明明冇貨日日逢高減磅，再減佢會有厭食症囉

Ok, 我錯,口賤自摑

我明，我依到瀨左1k，師傅會俾返5k我
但係我唔甘心係自己出錯，而唔係輸返俾師傅

大時代

師父係《港股策略王》個專欄仲未有新料，等等

我後悔早兩日唔係all in 牛仔而只係買左5 手

對師父要絕對信任，唔係就會懲罰你執少啲錢㗎

徒弟知錯啦

師傅真係偉大

我決定今日空倉走人
可以留番幾個錢畀師傅過個肥清明
以表孝心

無可否認，佢係一個偉人

多謝師父 今日先執100點

【實戰理論】在亢奮之中要保持理性（沈振盈）（FEB 16）
2017-2-16 8:45:22

相信今日大家可從媒體中見到，在下又成了市場異類，成為唯一的「不認同是大時代」的人。久違了的「燈神」又再亮起來，大市自然又會大幅挾上。在完全「毫無疑點」之下出現的大升市，胡亂地叫人不要高追，還要逐步沽貨減磅，是令人討厭的行為。就算你如何作出分析、提出疑點，只會是大家的取笑對象。姑勿論在下的論點是否成立，最終是否正確，在此刻的市場文化之下，就是「伸個頭出來被人仆傻瓜」。

為何在下定麽笨？咁蝕底的行為也會做出來，除了是因為「過度」自信之外，根本無法去作解釋。正如一些傳媒朋友的忠告，現時好多人睇住我，等我轉軚，再來大造文章。當市場已到了一面倒傾斜的情況下，越是要提出獨立思考、獨立分析的看法，必為大眾所不接受，筆者當然明白此道理。

然而，每一個市況，背後總存在着一些不合理的因素。作為股評人，要照顧不同類型的投資者，特別是一些對市場不熟悉，沒有判斷能力的散戶。在下不能盲從附和來推他們去作出「愚蠢」的行為。每一次大型轉角市出現之前，市場總會出現一萬個理由，當中自己有很多是歪理，去推所有人入局。而無知者往往就信以為真，被誘使入局，最終成為大戶點心。

沈振盈

師傅put到3萬點仲好過買定保險

仆街，師父嬲咗，字裡行間睇出佢不屑世人嘅見解，大家就住師父唔好激佢，我第一個

大師 息怒呀

大獲 師父嬲豬

各師兄弟注意，師父今日篇文乜都冇講，只感覺到佢嬲，暫時唔好惹佢，等佢下咗啖氣先，唔係日日寫啲風花雪月文字我哋要吔蕉

你頭先仲串師父個專欄應該要改名

賺左一百點走人，嚴守止賺，今晚又有錢鋸扒

嬲左即刻黎料

師父有風骨，冇理由啱啱出完呢篇「橫眉冷對千夫指」感情文字下午轉軚呀?

哇，話咁快開跌，係咪衰呢，激親師傅啦

弟子願意受師父一棍以息其怒氣

你班人好地地做咩激嬲師傅

好彩嚴守止賺左，不過都要請師傅息怒

我知錯喇，師父息怒

知錯啦，師父比條生路行吓

我知錯啦師傅

大師招美斯轉身大家都領教過

為何在下定麽笨？咁蝕底的行為也會做出來，除了是因為「過度」自信之外，根本無法去作解釋。

大師嬲啦，話比成二千幾點大家食仲要鬧佢。

唔好睇好住

仲call緊

你潤師父絕對唔少

等三點九定啲來

我都係鞭策師父姐

眾師兄弟快手籌旗請師父去富臨

知道喇！師父
徒兒仲知道一様野
就係你有幾萬億未開頭
全世界得你一個睇好都可以買上去

市旺
而且師傅瀨幾千點
樣子兄狂出新圖，屌

//除了是因為「過度」自信之外，根本無法去作解釋。//

無錯。
豪瀨，係需要過度自信

師父篇文，睇得出真係嬲。
大家師兄弟收手喇
否則師傅真係確認大升浪

今日似係中資股獲利回吐

你有份激嬲師父

走鬼呀！

LM

師傅嬲
開始地震

大家氹一氹師父，佢依家好似冇咁嬲嬲豬

你地班友
激到大師紮紮跳

快d約師父富臨飲茶啦

師父
多謝資助弟子今晚睇concert

師父下一下啖氣大家有好日子過

C fu
先知總是孤獨的

當有日
由五萬點跌番落三萬二
世人就知師傅嘅金石良言係幾咁珍貴

無撚有錯。
真漢子.jpg

無錯，師父係最偉大！正義之士！劫富濟貧既真漢子！

個市好靜

出左午間教路未？

個個都等緊師傅

屌 師父今日好似好撚嬲
師父飲淡茶 順返條氣先

算啦師父心情唔好，等佢休息冷靜吓

咁個市點

屌打都要抖下氣丫

你又啱

992

冇水花，freefall

大師全年重中之重

師傅飲完淡茶，條氣順返

cls 叫左個fd 唔好買

2月16日（四） 12:50
專家點評 - 沈振盈 訊匯證券行政總裁

大師午間教路：資金真入市？未似囉！

訊匯證券行政總裁沈振盈

訊匯證券行政總裁沈振盈表示，雖然大市早段在2萬4樓上曾「掟過一浸落黎」，但都可以頂到企住2萬4；表面上睇，資金似乎流入中，成交亦較多，但此現象僅代表交易頻繁，資金是否真入市？暫時仍然有一段距離。

大師提到，大市現水平逼近去年9月高位24,364點，散戶宜靜待；若大市要回吐，預期必挾埋中國移動(00941)先殺埋期指淡倉，所以博買上的散戶，不妨吼吼中移。不過，大師補充，他不會作出此行動，加上其他股份已累積一定升幅，呢刻追入並不明智。

師傅息怒了

941再被祝福

941 r.i.p

大師提到，大市現水平逼近去年9月高位24,364點，散戶宜靜待；若大市要回吐，預期必挾埋中國移動(00941)先殺埋期指淡倉，所以博買上的散戶，不妨吼吼中移。不過，大師補充，他不會作出此行動，加上其他股份已累積一定升幅，呢刻追入並不明智。

cls 搵人接火棒

我84入佢係咪應該放

我隻941熊早走左 ，但都唔貼價既

941熊同put冇一隻貼價，反應好遲鈍
一見到師傅祝福，我已經又入多次put

師傅息勞

我都準備入多次，連續三次點名祝福

掙扎緊

識止賺就入啦

多謝大C冇叫人入700，今日再下一乘

好感動

要堅持！股壇嘅正義就只有依靠你喇！

佢唔太識郁，止賺都set得幾格

有得食唔食，罪大惡極

師兄岩，入熊去

恒指好似就黎儲完氣

隻野算硬淨喇
比師父搞咁耐先跌

大時代開始

可能已經引9左師父入熊

哇，聽完午間教路，師傅實牙實齒叫買941

可惜941熊/put都唔生性

瀨野最高境界
不在瀨，在停！

等埋三點九再睇下重唔重注

拜見師父

咦？師父轉口味？
佢唔係鍾意落後股咩？

師傅

錫哂你.jpg

師父是咪嬲完啦？
對唔住呀師父 之前口出狂言

師父今朝扮嬲比位我地入貨 我地身為弟子都唔明白佢用意 而家又升返哂啦

師父:短線升浪尾聲
from J5

即係點

大師 我聽你話一入941熊仔 就升番 想夾死我咩

應該同尋日三點九差唔多

加上五行估股 今明兩日都跌 睇黎可以整返張牛牛

等下啦，比啲信念

收到！

屌

唔急住，等埋三點九再講

師父鬼影變幻咁，點跟呀

師傅叫唔好追內銀

Form J5

講緊點樣睇尾水

岩 反正阻力位係246 唔急

//短線升浪尾聲//
算唔算間接承認升浪？

都話係skip左"確認升浪"，因為時空已被扭曲
師傅：個升浪已經完左，你問我幾時開始？我點Q知，總之就完左，END

師父點算？2點幾就800億啦！
今日應該有千億成交，
你老人家畀人打到臉到腫哂。
徒兒心痛

但係個市好似無乜力彈上去咁

唔算
尾聲咪等如尾水

因為好多人唔信大師，
睇淡後市升唔穿8月高位。
睇下神秘資金，會唔會再入市。
如果打穿左，下個頂就係大時代高位。
大師無哂貨，所以梗係唔想打穿啦。

明白了

700牛止賺。

舊年個高位根本係豆腐渣
沈家軍絕不會放在眼裏

941 put 夾左10格

今朝放左嗰小小牛，執住幾舊水先
聽日再黎過

大師未肯認輸, 牛軍繼續有運行

2017年1月9日 01:01 星期一
聯想將是今年藍籌股王

上周筆者指出，2017年的藍籌股王，將是聯想集團（00992），原因在於其業績應可步出谷底。

2015/16年度集團轉盈為虧，因為要為收購摩托羅拉的商譽，以及為重整手機業務而帶來的一次性撥備。

---------------------
聯想（００９９２）第三季盈利９８００萬美元跌逾６７％，遜預期

如果今次入左禁區都射唔入，
穿唔過24600就係雙頂，
起碼跌回脫歐低位，大師做哂淡倉，
呢次一定會招積半年。
如筆者所料…

2017年1月20日
沈振盈:可再吼實聯想集團

至於，今年股價表現不俗，但近期有所回落的聯想(00992)，大師就繼續看好，認為5元是一個很大的支持位，並可作短線及中長線操作

信大師無窮人

佢老人家隨時話：
筆者於992業績前果斷沽出避過一劫！

受害者+1

大師係專家黎加

專家係唔會傻

我梗係信個專家啦

3.9

三點九沈大師】大師：未必一下落（Feb. 15)

雖然我睇淡，但係...

狙擊941

ok, 收到941熊，入資源股，乜乜銅

師傅應該入左熊，佢信會插一下先返上做頂
姐係聽日繼續升

重注941熊

有聖喻未

走先 聽日再黎過

師傅其實係唔係用中移動覺得收得貴，用lenovo覺得電腦慢，想報仇？

入唔到中移熊仔

成交1022億，好明顯頭先悶市係大戶呃師傅入熊

最後一分鐘禁錯制
想加注941熊，變左賣

賣左

師父持有547，同金沙有好大仇口
From策略王Live

賣左1/3

佢講咩都返唔到轉頭

師父對大家既愛

一世英名，玩完。
比人記成世

用兩個月時間黎沽貨、靠邊站
等大家可以有貨入享受升浪
大師捨身成仁

邊個師兄弟

三點九我睇唔透，召喚樣子大師兄解話

應該係師父本尊

去到呢個時勢，你信財演、自己、大師？

我就堅決相信大師。
24600係大師阻力位。

【大師點睇】沈大師：挾埋941港股就回落 聯想問題不大

2017-02-16 15:28:54 HKT

【新增影片】
港股噚日氣氛熱烈，大市成交過千億。今日大市仲有力再上，至下午3時15分，港股仲升過百點。沈大師就話，港股會於23900點至24200點揈住先，估計會挾埋隻中移動（941），港股先會落返嚟，「今日隻中移動都挾挾地。」

聯想（992）今日公佈業績令人失望，股價跌逾半成。大師就話，聯想問題不大，佢4.67元左右起步，衝完上去再落返嚟。

電腦業務問題不大，繼續有增長；手機業務按年跌，但按季升7%，因為上年年初重整手機業務，與2015年第四季比，一定係倒退；你見季度有增長，所以可觀察多一季，睇下今年第一季，會唔會都係錄按季增長；至於依家要消化業績震盪。

你見個股價，都跌唔返去太低位，都冇落到去4.67元呢啲起步，「等佢消化兩日啦，之後可能彈返啲。」佢提醒，呢隻股買咗係要等嘅，可能要到下一季業績先反映。

掌握財經生活資訊，即Like「蘋果ATM」fb專頁啦！

大師呢棍打得咁重手。
咁都話無野，叫人沖入去火場！

火中取粟，取難不取易方為大師傅，亮出真功夫，弟子們識條鐵咩

火中取粟

師傅講咗好多次，再咁搞法聯想會唔會以後都收皮

師父見蘋果大升，係咪就以為個個都會買多部聯想電腦。買蘋果送聯想，買一送一。

師父話會先升後回落
即係聽日回一回調先再上阻力位
弟子有無解讀錯

解錯 聽日全跌格局 跌300無走雞

大師兄更新本門聖物

我睇你對大師信念唔夠
你睇下所有恆生指數成份股，最後一棍。

ontv東網電視財經節目《股壇Mastermind》，今日請來訊匯證券行政總裁沈振盈擔任嘉賓，他在節目中推介SPDR金ETF(02840)，詳情請收看ontv東網電視財經新聞。

大師推介

佢又係講咗黃金etf 好耐，原本諗住買一見到師傅推介就停一停睇定啲

大師話小心航運股

果然係一條硬漢！

師傅火中取粟既特技真係出神入化，叫人五體投地
師傅好野！師傅加油！支持師傅繼續係牛市用火中取粟食熊掌

眾師兄弟唔好日日掛住一巴一巴咁打師傅咁不孝啦

樣子兄碌棍，同992支棍
一樣大大碌

你上面先摑完咋喎

師傅個嘴腫到爆

我邊有摑姐，我讚師傅火中取粟取得妙啊

師父：肥仔車神？！家陣串我咁話啦喎？！

做乜鳩FB會見到大師

大師日日提941想點。

推下先

屌阿，勁假時段941已跌，可惜尋日入唔切貨

【實戰理論】北水真的南調？（沈振盈）（FEB 17）
2017-2-17 8:45:33

2007年市場以「港股直通車」作為主題，引發全市場瘋狂，所有股民非理性地追逐股票，源於一個似是而非的信念，就是北水會大舉南下買港股。港股成交大增至2000億，恆指升上31000點水平，更加令到大家對升市毫無懸念、深信不疑。市場完全將外圍的危機置諸不理，更加不信「直通車」會流局收場。當年筆者力指「港股直通車」疑點重重，美國次按危機隱藏殺機，但換來的就是「燈神」之名。當年的分析，是錯還是對？最終的結果是，講的一刻被全世界認為是錯，但實際上，分析的論點全部命中。

今天，全世界一面倒看好，主題又是「北水南調」。北水真的調了下來買貨嗎？有沒有數據可以提供，証明是「北水」買貨，而不是外資混水摸魚，借艇割禾呢？大家有沒有懷疑，在資金外流被「落閘」之後，此刻北水根本未能南下，升市純粹是香港市場自己的資金自己推上，情形跟2007年一模一樣？

其實，要在市場中「混」，是很容易的事，只要跟大隊就可以。一隻股票的分析，根本不用做功課，只要跟大摩。然而，這又豈是吾所欲？

沈振盈

好一句「豈是吾所欲？」
師傅霸氣！

根本不用做功課，只要跟大師

個祝福祝到去下次業績 992遲d會唔會變仙股嫁

之前個一句 “等著瞧” 已經好撚有霸氣。
師父風釆勝昔

當年筆者力指「港股直通車」疑點重重，美國次按危機隱藏殺機，但換來的就是「燈神」之名。

這一次我真的很介意

跟大師己經係做咗功課

其實，要在市場中「混」，是很容易的事，只要跟大隊就可以。一隻股票的分析，根本不用做功課，只要跟大師。然而，這又豈是吾所欲？

這一次你真的很介意 但見旁人...

但見旁人全牛何引誘
獨我半注半注沽未夠

下星期破246，掌嘴

引完師傅入熊，開始升返

GoGoGo

劇本寫好要引師父做淡，月底結算前夾爆師父春袋，呢兩日師父見回吓又講舊時如何眼光獨到，佢真係改唔到

等睇師傅話佢尋日已經入左熊，今日又火中取粟食左80點

你要靜候 再靜候就算失手始終要再守

牛熊成熟時

牛熊成熟時 唔洗點改

差不多收市 一早一晚還是有雨
當初的堅持 現已令你很懷疑 很懷疑
你最尾等不到 只有再沙士

苦心幾多注 悉心栽種全力灌注
所得竟不如 別個後輩收成時
這一次 你真的很介意

但見旁人全牛何引誘 問到何時牛熊先熟透
你要靜候 再靜候 就算失收 始終要守

日後 儘量別教今天的淚白流
留低 擊傷你的柒頭
從錯誤裡吸收 也許
豐收 月份尚未到你也得接受
或者到個市都蘊釀成肥牛（嘔）
淡倉先至熟透

基butt師兄

尋日師傅一叫好倉就跌

霸氣外露

941

琴日錯手賣左少少，今朝趕得切再入返put

你要靜候，再靜候
就算失收始終要守

【午間沈大師】追落後，聯想992！
港股一路上衝24000阻力，似乎有勢再創高位，料急升殺一殺淡倉，唔好再put啦!」

他預期，當美股再升，港股會破位挑戰24500，現在只好追貨。與其冇貨係手會有痛苦，不如破位追貨，否則上左去先追就會後悔，現時我先開好倉。最緊要係睇破位加call，現在超買不大。

至於聯想業績方面，大師表示，追一追無妨。

崩盤？

有無師兄弟中左招？

買左941熊既師兄發啦

師傅好倉係為咗大市有回氣嘅機會

師父轉軚

唔怪得知今日個市咁樣樣

呢個新聞應該邊到搵

仆街，今鋪玩大左... 大師兄

高清師弟拜左師？

但今日個市跌左佢先出文喎

應該開市前落左盤

尋日我已經問係咪代表確認升浪

呢個尋日出嫁

無事既，師傅大大個淡字係個頭
今日應該係為左打沉中移動同聯想

聯想個祝福去到下次業積，準備變仙股

佢今朝仲j緊上年31000

唉屌...大師d 豪情去左邊... 當年六千點都當無野，宜家三千點就投降。大師兄！！！！

二師兄！三師兄！VicF 師兄！ 好撚不安啊！！！！

見習緊,未夠資格落場
師訓是咪:
萬里長城長又長,師父尾水比它長

師父轉軚做好倉我都驚，睇3.9會唔會有轉軚先，玩鬼影好撚易中佢一棍，一邊將MPF改為保本基金，一邊做好倉，要大師兄解讀

屌 唔怪得啦師父造好倉 啲短炒觸撚晒蝕

師父一話接火棒，好倉入市，我開始有d驚。

好彩我隻牛仲係價內

牛唔價內就比人打左啦

連東網都狙擊師傅

我講左
師傅暗啞底靜靜雞承認大升浪

唉。天要崩了。

大師午間教路，似乎真係暗地裏確認升浪
係咁叫人追中移

大師兄快啲出黎解下話，師弟我唔係好理解得到

師父：減磅！
只可追落後股941
From:大師午間教路

邊到有大師午間教路
搵極都無既

搵到了

師傅話似乎有機會向上

只可追941

我隻put唔放住啦

呢個時候大師兄去左邊啊？！！！！ 我好驚啊，師兄弟們快d 入屋避一避！

等埋三點九先決定吧

992 941 gogogo

師父鬼影利害，建議各師兄弟暫避一下，攪清楚師父做好定淡，除咗師父嗰別祝福嘅股票，唔好亂嚟

認同，師傅做淡開始動搖

樣子兄食緊洋葷，唔得閒？

可能同師傅去左富臨

正常我堅持師父仲係做淡，早兩日噏得出最多24600幾百點升幅唔搏，噚日嗱嗱聲又話開咗好倉，但mpf轉哂保本基金，咁撚鬼影嘅

去講數

$85收回價
師兄唔會入錯左牛啊嘛

好可能

師傅追係叫買熊喎，師兄您

246阻力但係開好倉

及早止蝕吧

下次記得等埋師傅三點九，同埋睇埋師兄們既指示先好落注
我第一次就好似你咁唔睇清楚就入，所以瀨哂野，打埋靶

師父咁飄忽，好難跟

我想拜師

師兄返黎啦

樣子兄點做好？！

搵大師兄啦！

好！
祖訓、手語及詩句

今日 12:47 港股直擊 香港財經 即巿股評
【短片】沈振盈:料港股走勢反覆 二月下旬或有震盪

訊匯證券行政總裁沈振盈表示，大市仍然會在現階段反覆上落。他認為港股能否進一步再上，要先待恒指跌穿上升通道底部才可以確認轉勢，短期內則在23800點至24200點的距間上落。但他提醒，因近期市況樂觀，忽略很多潛在的負面因素。他又預料，在期指結算的部署下，二月下旬或會出現震盪。詳情速看短片！

回帶
但應該再之前佢已經睇淡

瀨夠一萬點之後就話：
正如筆者所說...........

好失望
係咪已經唔記得左琴日自己講嘅野

好耐無見大師講反覆上落市

當佢無到
師父好快又轉架喇

嘩！朝早睇淡下午叫追貨

大師呢排愈來愈癲

師父！

等師兄們解讀

【三點九沈大師】大師：上面高位唔多

未load到錄音

941put已止賺，多謝師傅

抽高落返黎

正股都跌1.6%

不過今日都係回得少少，對比前幾日升到火箭咁

C fu無咪講緊會上一上去

抽高落返黎唔係開市紅轉綠再轉紅至收市咩？

今日全紅wo.......

弟子明白了
上面高位好多，下面低位好小，有力托住，暫時波動一陣，會繼續抽上去
323, 358同賭股內險回緊氣，應該係入手好既時機

賺得唔多，因為941冇隻熊/put貼價
不過都叫有得食，師傅教落上落市止賺好重要

樣子大師兄回來領軍，軍心大穩

期權會唔會貼f ?

冇一隻貼，call同牛就跌得好貼，正閪莊家

提提大家聯想止賺位可以遠d，師傅個祝福去到下次業績

忙緊哄師父

入左十手熊支持下

我都走了 ，差不多有20%
多謝師傅

要跟師父搵錢，記住mon 實佢最新資訊，因為佢係會隨時轉身，佢琴日中午已經話轉好倉。呢個亦係多年師兄弟死傷無數既原因。

三點九：指數會挾黎挾去先返落黎，姐是先熊後牛

好在琴日走左隻牛牛，今日又忙到嘔無入市

研究完一輪，下星期堅持掌嘴。師父玩鬼影以為摑唔到佢，食懵咗

簡單d講，當大師瀨到某一個max stock level就會停，之後開始轉軚，識數倉就會知大師24500樓上冇瀨過野，目的就係假身唔想比人大長put。24000附近開始瀨，暫時仲有約1000點既野未瀨。

師父數倉 屌吖

解讀正確
都估撚到佢會轉啦
得個兩千㸃當我地沈家軍乞兒呀！

要死去活來
不在瀨，在停

下星期破246城堡，沈家軍召集大破鬼影幫

報到

師傅好倉唔應該做熊咩

師父兩邊都打，而且棍棍有力。
宜家我真係牛熊兩邊都唔敢玩。
嚴守止賺。
只有少量正股

下次買比師傅祝福完既正股熊算

992bear gogogo

晨早應該買，宜家就少少水尾。
不過有大行睇3.2，睇師父會唔會打多棍。

大師眼好賭股，1928，賺唔夠予期好，應該

師兄你又....

見咁多兄弟出身入死
我只講一次！

總之收市不穿23100
繼續做好，海闊天空！
穿23100即反手，目標21800以下

謝大師兄指點迷津

唔買都睇下沈大師發功

對。
沈家軍，出生入死

無事既，只要唔打靶，仲有機會
同埋今日3.9 師傅唔係話唔好追賭股咩，金沙應該解左祝福?

見到大師兄分析完，我又講吓，先頭都比師父鬼影嚇一跳，大市今日成交量縮咗跌唔穿24000,大把中資股未郁過一成以上，下星期除非黑天鵝壞消息，246估計破城，師父一定J緊希臘單嘢，掌佢嘴

1928早兩日趁好消息抽一抽，呢兩日都跌番哂，
業績麻麻仲要大C祝福

大C継992後又一力作，星期一等睇$30

最慘係隻聯想，全部大行睇淡「沽售」「減持」,獨師父係咁祝福佢，叫人冇「獨立思考」就跟大魔得啦，師父專向高難度挑戰同大戶鬥法

沈門既師兄弟可能係時候要經歷一次師父美斯轉身所帶黎既浩劫，mpf 守門大法加上跌市開好倉兩方帶黎既衝突... 沈門已經陷入混亂既狀態。前一次高登時代，沈家軍差d 滅門死淨大師兄同痴左線既師叔。究竟今次我地係樣子兄既領導下捱唔捱得過呢... 可唔可以被寫入沈門既歷史...

楊X慶：我操你媽，香港有個姓沈的殺千刀，我的娘呀，這個姓沈的羊八羔子祝福我的聯想，我真的倒了八十八輩子的霉，腸子都悔出青了。

以為有得翻身，點知係惡夢既開始。

樣子大師兄

邊個mpf 保本，今年應該同大師共患難。

大師開好倉，然後睇淡。
兩邊都打
買牛熊兩邊都輸啦。
宜家正股最穩陣，跟大師兄。

今次咁少事
小風波都談唔上
大師儲緊氣瀨八千點

區區兩萬四點走去轉
如果師父係為左想舔幾千點調整而去轉
就真係on 9，不如直接走去做淡算啦

呀！唔係喎！
師父撈左咁多年
MPF 可能有過億喎

閉門造車的人往往自稱有獨立思考

師父今鋪醒啊，令到人地估佢唔到。

各位師兄弟午安，大家呢排賺左師父d 錢有咩搞？二師兄就去左日本（call g? )

我都會下星期去日本

買左部e-scooter

咁正？！係街玩得？

未賺夠

唔緊要，入左沈門大把機會。

e-scooter係新加坡可以街行

想賺個首期

師弟係新加坡住？

VicF 師兄上次賺左六位

想賺d 生活費幫補下黎緊番學

發達果日唔好唔記得師父

十皮多啲咋，邊夠首期啊，20萬股成本4.49，5.02賣出，印花稅都未夠啊，要贏就唔止首期，係層樓，但要長時間係熊市尾買入先得，等一次大牛市好似2015年嗰類，加上運氣先得

今次莫講話細價股，連啲二線股都冇普遍升，多數資金去晒指數股，除咗師父祝福過嘅中移動同聯想，呢2隻未解除祝福前同跌得夠深，咪掂

所以個大市個底都未係好好，要師父比d 力，希望佢最全淡，唔好再玩兩邊咁淆。 咁真係首期都掂。

對後市看升已毫無懸念...

唔撚好啊！！！！

師父咩都唔洗講，畀個阻力位就夠。

早兩日睇信報話老虎基金買入咗幾隻毫子股去到5%嚗光,邊幾隻唔記得了，實體報紙已經丟咗

屌，我再講多次只要有明確數字
有明確阻力位支持位
大家就唔撚洗擔心！

其實你地閱讀理解係唔係淨係背答案???
"大家焦點放在指數的突破，當恒指上破24,000點關口之時，對後市看升已毫無懸念。然而"
係大家焦點放在指數的突破，…，大家對後市看升已毫無懸念。然而
師傅唔同意"對後市看升"啊！屌

應該仲向上嘅

星期二
24600

下星期召集沈門弟子破城

即刻報個到先 本人笑弟子定必跟隨師父及各師兄步伐

即刻抹番d 眼淚，聽朝再姦淫擄掠！

好，軍心大振，破城下星期嘅事，月尾期結夾爆淡友，掌師父嘴

聽日三點九自有分曉，師兄弟們何必多慮

Take it , it is yours.

軍心已定，係大師兄入黎之前，沈門眾師兄弟收拾行裝，聽朝一早出發入城攻破24600!

Take all the bitches.

Take them all

Fuck them all

倫師兄仲記得大師兄要既女

仆街，個post d 人話樣子掛住買畫。 軍中無大將

大師兄用左18萬買畫！？

唔玩股票，但入嚟跟大師學下嘢

大師兄跟師父搵搵埋埋，18萬算係啲咩
樣子師兄：18萬一幅咁有藝術價值嘅畫，好撚值

師傅嬲完未

942.....

但人地仔都生埋

唔好講埋D衰野

樣子兄唔好理幅畫啦
開洋葷，食鬼妹好過啦。

黑提

師傅唔通今日唔出實戰理論 ？

其實我唔想人知係我買
我只想响背後默默支持佢

上星期五三點九，大師係咪暗示緊升？

我黑提都唔撚輪到樣子食！

這些機會

大師兄，唔好咁，check this two out

【實戰理論】大戶去槓桿 大牛市成疑（沈振盈）（FEB 20）

市場繼續以「大時代牛市重臨」、「成交過千億」、「北水南來」、「養老金入市」等理由，全面看好。然而，每一個上述的理由，其實都有疑點。
市場個個都話是「大時代、大牛市」，於是眾口一詞叫大家入市、買貨、長揸。所以，叫人揸貨是對的，減磅沽貨是錯的，因為這是大牛市。由於所有人已接受了這個預期，所以在行為上，自然就是配合此預期而入市買貨，自我實現了牛市持續上升的預期。也有人説，大牛市要見頂，一定要先令散戶瘋狂入市，現在見不到此情況，牛市升浪自然是繼續保持。此說法表面上合情合理，但大前提的「大牛市見頂」卻只是一個假設，大家肯定此刻真是大牛市嗎？全球貨幣政策正在收緊中，在「去槓桿化」的壓力下，應該是出現大牛市，還是中期下跌浪？若是中期下跌浪，則是散戶趁低吸納，大戶逐步套現。
至於成交方面，「成交過千億」代表買盤的資金正在增加，也代表大戶的沽盤亦正在加大，皆因散戶已沒有太多貨去沽。根據近十多年的統計，成交大增並不代表後市會再升，反而較大機會是見頂前的訊號。至於「北水」、「養老金」等看好因素，我只能感嘆一句，同一條「橋」，可以一而再、再而三地，令人重複受騙。
對於後市，筆者的信念是，多年來「寬鬆貨幣政策」的透支，已到了「要還」的階段。低息及印銀紙所埋下的炸彈，亦已近「爆炸」的邊沿。貨幣政策收緊，帶來的去槓桿，一定會為金融市場帶來震盪。故此，此刻應該是牛市的尾聲，而不是開始。短期的上升，其實只是大戶製造亢奮情緒，部署去槓桿的目的。
沈振盈

師傅繼續睇淡

師兄請解讀

feel到師傅有d淆，但係唔緊要，24600必須破

師傅自己都唔肯定

要睇今晚希臘有冇野可以俾師傅J先可以決定後市去向

咁今日都係睇定d先

992熊已止賺，多謝師傅

追！941沽

992有人想頂住，再追992熊

沈家軍！殺呀！

得師父祝福，起碼受三棍。

大家出力

咁快？

嚴守熊10%止賺，有必要先再追

今朝起身見同師父諗法一樣
果斷反手

baby對波睇落大左咁多既??

我會冇得j？
區議會我都可以攞嚟j呀！

d 奶假架.jpg

今日24200，聽日24600

師父今日d 力一般

師傅有d淆，唔係好敢入

醒目

992下面有3千萬大貨頂著，睇師父功力。
如果唔係就應該水尾，睇位止賺。

好似又有d道理咁

都唔知師父係唔係開始熄燈

頂得一時，頂唔到好耐
要對師傅有信心
4.67必須破！

頭先穿咗，4.63

穿得一下算係咩，學大師兄話齋
要破就要企穩先可以係金榜打交叉

打交叉、打交叉

992話口未完，好似開始守唔穩

燈左咁耐，都要回吐下，你自己醒爬啦。

你當師傅流㗎

992又跌
恆指再升

我唔撚驚，對師傅有信心，4.67必須破，隻熊有排都未打靶

正如筆者所料

3千幾萬貨成2億幾頂著，嚴守止賺。提左你

師父呢排指示好唔清晰

已經止賺左，飲左啖湯，再追過姐
個祝福去到下次業績
我隻熊仔又有排都未打靶
時間值可以豪俾佢，只要穩定穿4.67就有肉食

區議會點J呀大佬

等睇午間師傅又叫大家入992，話已經低位跌完

2月20日（一） 12:39
專家點評 - 沈振盈 訊匯證券行政總裁

大師午間教路：保守為上

訊匯證券行政總裁沈振盈指，今晚美股休市，港股缺乏方向，短線上，大師認為港股會在23,900點至24,300點波幅上落，但仍然睇淡港股中線表現，現市況下，他建議投資者應該要保守策略為主，不應過份進取。

24300
保守

係時候call call佢

Call 多謝師傅送錢

師傅唔係燈神
係財神

短線阻力位24300！

收到

243阻力 各位師兄弟準備好未?

大師快啲踩多1928兩腳

準備好

師父，幾時再賜我地每你十個處女
我唔貪心，5個日本處女就夠

獎賞係由大師兄分配，你要問下佢。

屌你講完即刻升返

入一入992熊先

唔洗擔心，多多都有
師父咩都係無限嘅

今日會唔會串到24300

如果今日真係可以震上24300，聽日真係有機會24600

師父話好耐未試過即講即破
要我地今日幫下佢！

sure

Come on baby

破243 只係好保守估計

等三點九軍令狀

最後直路
兄弟加油！
沈家軍逢阻必破！

大師 有指示未呀

正如筆者所料...有阻力

師傅有啟示未

【三點九沈大師】大師：趁高慢慢減磅

資金少左好多，好不安

MPF都出埋, 仲撚有倉減咩

大師有冇點名呀？

師傅錄音就字面意思

Any 阻力 update?

有用嘅一句就夠

冇任何正確方向

大師出動埋Brownian Motion?

師父正下一局大棋
第一步：

第二步：

冇理由既 一係升一係跌 平時講得好清楚

早幾日先講左

sorry 師兄

師父

mpf 都保守埋，真係要借貨減磅先得。

樣子巴打真係師父心入面條蟲

嫡系首席徒弟

師父連老本都攞埋出嚟
沈家軍一定要全力以赴！

師父我地一定唔會令你失望！

無限地減

無限食一半大法，減持到變碎股都仲減持到

師傅好似淆淆地，d文載黎越遲出

唔好咁啦。師傅比一眾徒弟弟子睇穿透，都好慘㗎。

睇今日個勁假，似真係想上24600咁款

沈家軍！！

【實戰理論】歐洲的黑天鵝孵化中（沈振盈）（FEB 21）
2017-2-21 8:45:37

黑天鵝

昨晚美國股市假期，外圍沒有太大的指標。港股昨日再升百逾點，市場其實已充斥著樂觀情緒，就算未上車的散戶，也正在期待等調整入市。港股短線的強勢，可能仍會維持多數日，但並不代表此刻就應該衝入市高追，除非你是能夠靈活轉身，懂得執行止蝕的紀律。筆者為何不鼓厲大家入市，因為此水平入市冇得守，有別於去年的低位水平。

法國總統大選的選情現變數，極右翼政黨候選人勒龐，支持率再度上升。法國和德國十年債券息差擴闊至0.84%，資金沽法債買德債避險。今年歐洲情況風雨飄搖，民緒主義抬頭，「歐盟解體」成為2017年黑天鵝，機會高唱入雲。美國情況也不遑多讓，特朗普的政策，其實會將美國政府的財赤推高，令財政狀況進一步惡化，接著就要面對財政懸崖的危機。現時美股主要是靠「特朗普」政策的憧憬，來進行着牛市三期的升浪。當一切塵埃落定之後，問題就自然會浮現。

港股升上24000點之上，好友繼續得勢，看淡而又要做淡並不容易，一定要用適當的策略去部署。保守者可以靠邊站，等待機會，到時機成熟之時才出手。
沈振盈

保守者可以靠邊站，等待機會，到時機成熟之時才出手。，睇到呢到就知要入貨

點解我諗既同大師一樣 要冷靜下

師父靠邊站，大大話話站咗半年有，無限減倉，係咪炒股㗎?

大家準備好上24600扑處女未？

24600上啊！！！！

師傅開始係咁買二邊

大師叫你學佢美斯轉身，btw 屌佢，之前又話d 人成日濫用黑天鵝，話黑天鵝係唔會比你估到，宜家佢。

我都記得自己而家又話黑天鵝

24600 上呀

港股強勢會持續幾日 但叫人唔好入

其實佢技窮嗱，講咁多日睇淡都唔肯跌

港女弱勢持續幾日，入貨

正解

大屍睇淡金沙

要求師父加大燈力

這就是師父
這就是勇於豪瀨的師父

師傅通常邊到出午間多

師傅仲未出午間教路既

5號仔公佈業績唔係好掂

鬼影轉身步

《大師訣》第十七式
睇淡唔等於做淡

各位弟子要學以致用

日圓、侵侵、希臘、最新歐盟解體

仲有區議會影響環球股市呢

成點鐘師傅仲未有午間教路

沈振盈
大師午間教路：不要亂買貨！
02月21日(二) 12:10

訊匯證券行政總裁沈振盈指，港股目前仍然在24,000點水平上落，惟要留意現時已有個別股份出現回調迹象。大師表示，後市仍然存在隱憂，並預計在下周期指結算日後，大市有機會出現較急的回吐。

他建議，投資者即使現階段不做淡，亦千萬不要亂買貨，應該要以保守策略為主。

師傅講左同一句幾多次

讖文：大市有機會出現較急的回吐
解簽：大市有機會出現較急的升幅

收到，師傅

又唔做淡，又唔買貨

讖文：
解簽：

以後應該採用倫師兄呢個format 唔會混亂

大師祝福既五號仔...

大師熄燈？

我d牛

無，大師呢幾日都買二邊姐

牛仔傷得好重

不做淡，不買貨。

我d G

大師有叫大家止蝕=上賺架

中伏，做淡，買貨

匯豐比大師燈過叫追貨入，下午業績差跌到仆街，徒弟們中伏，佢一邊講24000區間上落，之前睇好匯豐

又做淡又買貨，好難捉摸喎巴打

學師兄們話濟，十次都要比番一次大師飲下茶既。師傅唔肯定既時候係最危險！

我都係覺得師傅明明自己睇淡，岩岩午間叫唔應該依家做淡就出事

冇錯，打佢十拳受佢一掌冇撚所謂嘅

呢招未係最勁，上次師父叫人兩邊買...

師兄你記錯，5號係有祝福嫁，師傅話5號落後可以追
我入左熊，可惜上星期五夾到止蝕，如果撐到今日就fatfat

不做淡，不買貨=買淡

Yes,係祝福

已成師父燈下亡魂

其實我睇法同師父一樣，師父分析好有理 我已經跟足指示將強積金轉哂做保守

提提大家，係時候入恒指牛
唔好唔記得阻力位24300 同 24600
今日5號拖市，好多股都回吐ing
仲有肛交牛都可以繼續入

挑
學大師兄話齋
豪比佢囉。打左佢一身，而家受返佢一棍，又如何

大屍真係

轉身快過美斯

大屍大屍

佢真係有一次叫人買哂兩邊博單邊大上落。 結果當然收哂皮

深切哀悼，師父祝福連5仔都無法抵擋

大家唔好咁傷心住！
帳面蝕=/=真係蝕

要記住明碼阻力位24600

本來我是不相信的
現在我信了

三點九

大師兄唔係到時候，靠我地自強。

大師大師，轉身快過美斯

點解我隻5號熊set左止蝕

經過深切反省
師傅！徒兒知錯了
我唔應該對你既祝福表示懷疑！！

我從今日開始，對師傅既祝福，止賺不止蝕

本門心法最高奧義！
本多忠勝

係咪應該等3點9聖旨，準備加注牛衝上24600

【大師點睇】沈大師：挾埋941港股就回落

941身負4個細祝福，所以：
挾埋941港股就回升
挾埋941，941就插

941中移動
現價87.45 升0.300

又開始插啦

大師打飛機報到區

大師指緊992?

穿左24

941升緊，941升完就會插水
941插水果陣，大市就會升返

941跌》大市會升
941升，大市又唔一定會跌
我只係話你知941依家升緊，就升完

牛牛重傷

打靶?

好在見唔係太對路無入牛牛

牛得未？ 246阻力位

熊軍降臨？

咁又未，輸緊姐

應該要對師傅有信心

941穿90指日可待

依家應該入，好似上次咁，師傅留返日俾大家上船

388牛穩d，941有人撐緊

I recap: 睇淡唔等於做淡!

lm 睇大屍又有淡倉食

【三點九沈大師】大師：我就唔會追貨

追淡定追好先

感覺大師e排熄左燈

load唔到個網

師傅：做淡可以等彈高d先做

又唔追又做淡，好亂阿

我聽完其實都唔知聽左d咩

前排大師成日買兩邊，日日d 聖喻都唔知up mud 9，個市就成日on99上上落落。

你地記唔記得入黎拜師果陣，大師兄語重心長咁講：「當你既思法同大師既想法一樣，毫不猶豫買對家！」，當你睇極都睇唔知大師做乜撚野既時候（或者大師都唔知自己做乜撚既時候），就係千奇唔好入貨之時（俗稱熄燈）！

大師：我就唔會追貨 ＝ 我都唔知自己買乜撚野好

聯想之前最勁40幾％沽空，成班人想一齊做9大師 ， 大師究竟用左幾多老本先止住跌勢。

幾時先有好似Feb 14果啲聖喻

五行估股聽日係咩🤔🤔

果時情人節派錢比師兄弟call g 宜家既大師已經不復當日勇

呢張圖係最佳範例 當發現大師開始有呢種病徵，就要小心。

死火，無走到牛

做淡等到彈高先做

所以我覺得聽日出事了 ，聽日應該唔會升
五行師傅話聽日升

我d牛牛啊

他建議，投資者即使現階段不做淡，亦千萬不要亂買貨，應該要以保守策略為主。form 午間教路

綜合午間及三點九加五行估股，估計應該熊

佢咁亂，似熄燈多d。

再犀利既燈都有熄燈既一日。等師父重拾意志再賴就無事！

似乎可以坐陣先

其實又啱喎屌你

你哋冇聽到琴日大C段錄音 ？ 佢話睇今日升喎

有咩

呢輪師父玩鬼影，冇嘢嘅，跌多少少佢就會「正如筆者早前指出，大市無以為繼開始下行......下刪一千字」，佢個時就會除低頭盔自認眼光獨到嘅淡友，我只睇佢24600阻力位

無錯!只要唔打靶，去到24600就可以fatfat

唔出奇Y
佢日日睇淡
但日日都話挾多口

屌
搵人同師父傾下啦

我d G 呀

不過師父呢排都唔知自己做／講緊乜，
佢果 d 阻力位我都唔多信。
不過呢，如果你個市唔跌下，日日係咁升，
都要比糖比師父食下，
否則師父個嘴會腫到連十二點都唔出方向比大家。

你已經通過考驗.jpg

無打靶就可以了

24600衝啊
btw差不多又1001

我今次要打定d 門規定等d 新入門弟子知道點解讀

整定啦，可以提早開

1001